[POE] 3.3 Incursion League 2/6 開波!

重點更新內容:
1. Vaal gem system rework
Vaal gem 除左Vaal skill外仲可以用埋普通skill, 姐是1個6L就可以用到Spark同VSpark. 但係Vaal skill本身拎唔到soul, 姐係無得好似以前咁淨係VSpark清晒成張圖

2. Skill rework/buff
Rework: Incinerate / Rain of arrow
Buff: Arc / BV

3. Corruption mod
暫時公布左幾個新mod
- Add # lv to socket duration/fire/cold gem
- Grant 23 lv purity of fire
- Bleed cannot be inflicted on you

4. Ignite buff
- 25% more damage
- 大部分Fire skill加強ignite機率/傷害
- Chance to ignite(更名為Combustion)多左個-19火抗效果
- Elemential 多左20%more ignite damage

5. Incursion league
自已google

Elementalist 多左20%more ignite damage

等新季

trapper起手

lm

台服留名

有無人ele shit起手

新po留名

有心玩就棄左台伏佢啦

終於擺脫meme skill喱個tag

國際服POE Discord

留名玩trap

Arc 同storm burst buff到痴左線

準備玩lightning rendril cwc arc

幾年前玩已經最鍾意arc

幾年前成街都arc

又要打機啦

執撚左2晚都未執完d stash 好多幾年前剩落的垃圾，lightning coil同infernal mantle好似nerf左?我個幾件數值高過上限

執黎托咩

執黎托咩 剩係入去check下有無錯手public就算

我幾年前冇玩同而家玩番都係低瑞玩家，要番standard先完成到build,t16 map都未打得贏

星期六重新上路啦

依家淨係search到你係個個league既public stash

究竟放電cwc arc配咩support好

新手入坑
諗起弓同法起手好

點解要咁玩其實 直接cast arc 唔好咩
cwc你又要等佢delay

因為未玩過cwc

ggg真係笑撚死 次次見reddit大反應就無啦啦nerf
d skill gem一出黎發現同patch note比好多nerf

終於俾企鵝收晒100%

CWC 0.35 cast rate

Elemental hit 再buff多一鑊

我個incinerate nerf左25%...不要再說了

arc有無睇錯 係咪buff上buff
chain多左兩次咁既

打到唔想番工 arc強無敵

SAME HERE

岩岩開始玩，想問下新手玩正火好定arc 圖騰好?

乜都唔識有冇攻略果d 睇下

利申: 玩過下d3

in arc totem we trust

有無d攻略睇下

搵過巴哈/ ptt都好似得3.2

@8:33

其實trap狗d, 放一大堆係boss腳底，一引隻boss就秒左

玩arc 打到act 8 成日死
仲用緊把低lv 武
打極都無4L 5L 雙手杖 無得換武

leveling玩spell點會用武器黎插gem嫁
搵件頭手腳甲是但4L
平時d 武器裝d scepture, wand去谷dmg 好過啦 一路有乜高傷就換乜

新手第一次玩poe, 想問下有無咩職好似d2嘅necro 咁可以召喚啲跟班同自己一齊打
單機毒撚都係鍾意咁樣令自己無咁孤單

Arc trap把武咩mods最重要 一定要有？
法傷 爆擊 元素點傷 仲有無？

唔係有trap damage咩，係temple入面有機會拎90%trap damage,再roll到spell damage就發達

我拎到隻加力，83血的，外加43電抗同43% crit against shocked enemies 應該幾難換得走

嚴格講冇職業，自己配技應，不過用witch都幾難錯

trap dmg 同spell 當左同一個mod無得疊

Spell build淨係用brightbeak

真

屌係台服玩arc trap
每隔幾分鐘個poe就會沒有回應一次
玩到炆
都唔知係個ser有問題定個更新檔有問題
重裝完都係咁沒有回應

想問下與盜賊們打交道係咪全殺最好?

邊到有漢化download?
巴哈個個裝左無反應

剩係知尋晚爆左幾次ping

睇build,玩mom可以要mana regen

crit build=alira

台服玩家
今季玩上季多人玩嘅GC Totem
神廟好玩 雖然我仲未抽到好野

D怪勁幾倍，成日無啦啦比佢秒撚左，同埋好多chaos dmg

研究左陣諗住跟哩個build
不過新手好多野都睇唔明，邊玩邊學算

今季唔玩清怪效率高嘅build 就好似無得玩新野咁
係神廟到出出入入
我起手係火雨 真係最多清半場就返出去

玩緊cwc未夠錢升裝打72lv以上神廟耐唔耐就死，11次通常會fail一兩次

所以想開隻flame blast totem farm裝

Cwc arc

唔係d 0秒出手既build 都幾難清得舒服 仲要俾d 觸手射chaos spell 真係刺激到暈

清得算係咁，係resist elemental慢姐，但係冇甲冇迴避都幾痛下

CWC 企係度好似等槍斃

其實唔使企好耐，快過flame blast, 慢過multi strike少少，黃怪通常秒哂周圍d小怪，等夠錢買inplusa就可以爆死埋佢，你玩普通self cast未又係要企定定放招

有inplusa 真係好好多 我未有都係咁死

我運氣係負數唔想自己燒錢，但係5l好撚貴，我仲等緊粒exalt跌出黎

5連好易點姐

5l impulsa 都嫌貴 ?

對我呢個NOOB黎講3EX好撚貴

不過就一分鐘之前我打到IMPLUSA 多謝ALVA

24個cloak 其實幾正

刷咩會多啲chaos
無錢買inpulsa

你需要的係exalt 我好在同老婆開係好佢送我去過去執

ex 我一粒都無

我仲要刷chaos 買 pen

刷得多刷得快自然有錢

其實我第一次玩poe
尋日先第一次打完act 10
之後要去邊度farm

A9 blood queduct /直接mapping

第二章出白袍
第四章出ex不過唔係我嘅

勉勉強強

三拳bv 琴日過圖刷到枝筆

3拳+wrath
差件inpulsa就齊裝

幾時到我出鏡

三拳bv 仲inpulsa其實為乜
貪清怪個時多d effect靚d?

清怪再快d
同埋可以爆死埋金怪唔洗停係到轉兩野先走
而家shield charge衝埋去2-3pack怪都要3下先死得晒
但inpulsa可以衝兩野就可以清晒直線3 pack怪

仲農緊白袍

農緊chaos 但唔跌

賣金裝一set啊

原來有依招
新手又學到野

一日內出左impulsa,chayula blesssing,indigon,唔多講了

完全封鎖

今季BV +爆爆衫
真係好撚爽

fuck u...

一星期唔夠就打埋uber elder仲有咩玩

定我記錯indigon唔使uber eldet跌?

繼續慢慢刷

我同人收,做challenges

其實第三個昇華要推高邊個抗？
成日一下就死仲未過到

揀日無charge 無add ele dmg既日子做囉
不過merc lab 都build 成形 要考慮下個build邊到出事

咁你唔好講到自己打到咁呀 雖然咁快有咁多ex收到都好勁

根本物傷最痛，同埋你玩merc lab都未爆哂3抗都好大件事

執執個build 再試過

我4千血mom都要拉打，但唔會真係過唔到，我覺得雙劍比較易打，鎚真係好撚痛

我啲裝為左啲洞同L 無嘜點更新過

我多數打白裝用binding點4l出黎用

本身台服，想轉國際，但想問國際latency如何

singapore 4x ping

咁其他都係自己打既，uberelder保險d 就搵bosskiller service

chain reaction
hoi shock
impulsa freeze

公會有人 打到3張獵首卡
D運好到呢

雞黎

3.3 雷錘有咩流派好玩

有無咩平平地notebook玩到poe

巴打又見到你
notebook平既屎畫質同埋有D build會疾死
display卡需求較高睇下有無得將就下

36已完

次次新盟都多BUG到仆街
打完11次開temple無門出白白無左

未玩過bv

係咪每過一陣都要去開返果幾十把飛刀

有兩支筆 有白袍 玩咩好

Arc trap farm完玩力爆有冇得諗

穿越條女bug撚左 屌
請左佢返屋企但係開唔到大神殿

Arc trap 真係好無腦 秒小怪都算，boss都秒 抗性都未爆尻下尻下都打贏act10,唯一死個次係貪快係lab到狗沖火地燒死左，最慘係亂掉都得，因為arc識自己搵目標

冇腦高傷安全仲要冇裝備要求，做咩尻

重登再開就有

Gc trap 真係好無腦 秒小怪都算，boss都秒 抗性都未爆尻下尻下都打贏act10,唯一死個次係貪快係lab到狗沖火地燒死左，最慘係亂掉都得，因為gc識自己搵目標

冇腦高傷安全仲要冇裝備要求，做咩尻

Gc有機會漏怪，arc自己搵目標

講到咁冇癮咪玩HC囉
貪快果一該你已經輸左

幾時有講過冇癮 爽到射就有

唔好諗啦 HC啦
講到幾勁都冇用

試左包你返唔到轉頭

Dual Shimmeron Arc Trap
6 link有粒轉左都item rarity都秒哂
而家日日掛機賣野 儲錢玩多兩個build

點解ex升得咁快
有冇巴打知幾昤會到 頂

到91你就唔會覺快
1-99lv既時間應該同99-100接近

佢應該講緊錢WO
EX個價近幾季已經每季都會創新高

第一日玩，超級新手應該用咩人同BUILD

岩岩開始都差D死

電弧 勁撚到仆街

新手問問
呢粒野有咩用
點解賣咁貴? 岩咩流派用?

係咪啫係玩電孤陷阱

終於刷到女神劍 3隻lv7 經驗值都去到一半

唔一定
今季手動 陷阱 圖騰都勁

重以為lv exp
上Season好似最多80c粒
唔係好有錢既儲住買野好過啦

我覺得本體電弧麻麻地勁
係大力咗不過打王都係廢

邊招單體會高得過電弧
唔通你想講GC
咁得GC合格

咁可能係我問題
利申:判官arc

本體係咪講緊self cast
咁arc self cast又真係麻麻既

係
都玩得幾痛苦

單體冇啦
clear既mathil個double strike build可能最快既

咁點解要玩self cast

純粹因為上個版冇玩過本體
一隻召喚一隻圖騰

已經諗緊玩地雷定陷阱好
兩者有咩分別

好接近
mine因為要自己/用圖騰引爆 會慢 煩 mana需求大 但後期爆發應該最大
trap清圖快過mine 但比Self cast/近身/totem build應該都慢啲 爆發應該低過mine小小掛
兩個都算易起手 後期睇下咩裝

我諗住玩毒,毒死啲冚家剷
提魔流
陷阱或雷打中算唔算擊中?
想試吓刺客C1

trap 本身個範圍就係trap果個位
但係arc 會自動搵怪

如果想玩電弧陷阱，初頭揀角色要揀邊個

shadow

毒冇咩可以玩加炸 後期打Boss打死你

見咁多中毒野以為好勁添

如果岩岩玩 要打到邊先會有電孤陷阱粒石
同埋初頭應該用咩升住先

freeze pulse

玩左個幾星期終於玩到爆機
無睇攻略靠台服玩左一個月既經驗
練左隻raider玩rain of arrow
純物理乜野mechanics都無
隻人仔依家72lv
得果三千血同天賦果40%dodge
火力又無乜又成日死
想請教巴打們我隻人仔仲有無救
定係開過隻人仔跟攻略玩d拓荒 build算數

順便貼貼個天賦
身上面除左把LIONEYE弓
同埋個殺中毒怪有藍波/綠波既項鍊外
其它都係黃裝
希望有巴打得閒睇下隻人仔有無救
或者轉行玩其它BUILD之類

新手仲要弓開荒 爆到act10算係咁

我今季都係重新學玩
之前幾季都鳩玩
今季全開圖打埋UBER ELDER 原來咁哂時間

D痴線佬一個星期已經uber elder,我仲係到嘗試緊6link

由隻game一出到依家 斷斷續續咁玩
都未試過6L到

用筆脫苦海 免6L 2日齊裝

仲未打到一支筆

新手一問
電孤陷阱係咪 電弧+陷阱輔助+多重+元素擴散

我都好似係出果陣玩到而家未自己6L過 好多計過條數都係直接買抵D
2013年1月開acc既

同埋而家6L都算易得到手
甲位search色岩用既大把平野垃圾屬10C開始有交易
手套/頭shaper elder裝又可以好易整到6L,只要技能係岩用

而家越黎越易玩
當年大部分技能石都要自己打

邊有得咁好同npc買

依家變左個個快手升上去打圖 玩late game

幾時先會可以開一隻人直接70lvl唔洗升過

以前打技真係好痛苦

唔好再講 我已經反反地胃

有無會john下

我一直孤兒仔咁玩

連登好似有公會,詳細唔知

玩國際服既話就咁睇英文好過啦
原汁原味

咁都要認老屎忽

印象中今次唔耐
好似1GB都未到?
我有耐唔耐入game就係

人都夠少
舊人共嗚下都有人要黎撩交咁款

話人咁都要爭認老屎忽
就係為左證明自己唔係非一般老屎忽

其實唔洗理呢d戇鳩仔

打多左個唔字 改返

算啦唔講舊野
其實改到而家咁我都滿意

BTW今季神殿個腐化睇黎可以整好多新build玩
見到武器可以加到個local既critical chance

新手岩岩開始玩

上季先開始認真玩
但未打到elder同shaper
岩岩用arc trap打t11 elder係咁死
最後一門殺左佢但係自己死埋
出左個可以升圖5階果塊野但無門入番去執
扎娜個任計左我打到塊野
咁係咪bug左？

10gb都係一下就更完
冇你呢個問題
我用網上行

Arc trap清得爽升多隻totem但係清incursion太慢 究竟點埋+1 totem有幫助d定係繼續單柱加self cast fire storm好d

Btw totem用緊flame blast,一直想玩玩全mon爆圈圈

x2

入鬼佬公會玩下算

map, currency, essence, divination e類特殊既倉都推
特別係map真係方便左好多

pack就有d野送下但係應該無課point咁足點數
我就課左60美個個連skin有550point個個
all in 買晒倉

超級新手，玩電弧TRAP 用咩武最好

有錢就買一大六小 CURRENCY DIV ESS MAP
無錢就買六小+CURRENCY

20LV起 完全用小金錘 法術爆擊盾到80LV都可以
用陷阱鞋 插4連電弧 做5連
實在太高傷害
加5連/白袍 LIGHTNING SPARE TRAP
我升到75打終極迷宮先轉左法杖打尾王

+1 直接乘2
不過圖騰DELAY仲耐過TRAP
係安全好多
但INCURSION講速度
有見到人玩聖宗TOTEM邊行邊放

我自己self casting arc暫時都清得快
清晒細怪先
再開門
有時間再打boss

TRAP ARC 拎小金錘清到75lv都係掟兩下之後就繼續盾衝
self cast 未睇到片示範今個PATCH速度

PREMIUM 4X1 大張倉庫頁
主要賣野 同一張放好多野
不過好易亂晒

6小倉庫頁 睇你要高級定普通
高級可以SET賣同SET價賣野

清怪關鍵係INPULSA

唔係elementalist 其實維唔維持到不停shock?打boss都好似冇用

算，都係升過隻玩hierophant好d,開頭想貪inq可以唔做pen,但係點睇玩totem都係hietophant好d,仲係40幾lv,10粒regret好似唔值

同樣玩緊BV tri herald
點解唔要aoe甲用implusa?

你唔需要100% shock 過50%應該唔難
boss 就難講d 唔夠傷冇得shock

因為d怪死會爆炸

用過你就知
2者差幾遠

爆爆甲=完勝

吹波重有無玩

刷佐4-5 DAYS
得2張獵首卡

有玩

我地不流每一季都會KEEP住玩
肥肥,我,吹波

唔係幾明elder influence 同埋shaper點玩
有冇人可以解釋下

你要打 elder 守衛 你就要不斷打星星地圖連接果D MAP
然後 ELDER 就會擴大
如果你打番 ELDER 影響既MAP 佢就會縮細番

當你打夠20張MAP 既ELDER 擴大後既勢力
佢就會出現 4守衛 +1長老 俾你打
有分 白黃紅 TIER

當你再集齊晒15粒 SHAPED ORB
你就可以拉勢力,同挑戰 uber elder

即係不斷打星星map>然後就會有elder influ?
咁elder influ既map 係隨機出?

你要打附近,連接著既星星 SHAPER MAP 就會擴大 附近既 ELDER 勢力
你打太遠/冇連接果D既話, 佢又會消失番

冇連接就會消失? 咁咪有排連
有冇咩辦法可以reset shaper map位置?

死戰一號

我都刷緊 一張都打唔到

買多幾張就轉build 唔鳩farm

極新手
玩乜職好
啲人成日話咩trap totem但係冇得揀嘅？

trap 同 totem 係技黎
要玩trap就揀 shadow
玩totem就 Templar

再自己咪下書先啦

兩者邊種較好？
新手屌得細力d

兩者都夠玩到爆機
google 搵3.3 starter build 睇gameplay鐘意邊款就跟人guide

所以每打完一張圖都要望下個altas,
睇下shaper勢力有冇變
有變就要再幫elder打走shaper勢力

點解eldet咁撚廢，幫佢搶一張圖就係另一邊輸番兩三張

Btw你清哂elder的地圖再打多幾張shaper map eldet就會再隨機出黎

新人建議玩trap

totem要少少技巧

我有FD 3日 FARM到5張
一諗起就好有動力繼續FARM

玩自身技好d

體驗下隻game既基本先

2者都開到荒 同END GAME
但呢版TRAP 應該熱門D 同易玩D

勤力d執currency仲好

前日買左80張試玩 出左2張
琴晚出左一張

上個league最多一日出3張，大約好似個禮拜，平均3日2張左右，total14張，計番大約200出1，今個決定league唔玩mf

屌你係咁打錯

今個LEAGUE多左間INCURSION 房 唔同講法

好想搞隻ele hit wander🌚

玩元素屎BV 真係好撚爽
刷圖, 有尋回 旋解既感覺

兩秒定格然後成個moon爆炸

個個都咁好運

從來沒我份

共勉之

之前都試過定格

原來係個GATWAY 問題

新加波一定格既話, 轉JAPAN 就冇事
到JAPAN 有事, 又轉番新加波, 又會冇事

而家已經冇咩呢個問題

見人換卡換到hh番黎...
有無咁易

屌張橙圖跌左落條罅執唔撚到呀仆街

想問下控圖係
唔可以完成輿圖
定係唔可以完成特殊條件?

死戰 獵首卡 FARM MAP

睇得明英文, POE REDDIT ,幫到你
睇唔明,你唯有去巴哈 了解下,咩叫控圖

呢個map好似值幾c
呢粒唔係ex味算你好彩

好似19定20

屌拿星打足一日都連唔到個圈

其實重點係唔係見有shaper influ痴住個唯一map node, 就要清走先?

另外如果淨係打guardian, 唔打埋隻elder就唔會respawn?

連個圈做乜鳩
已經改左

一打完個elder全部冇哂
就係改左呢樣?

你放置play太耐唔理佢會走佬reset

我係指elder influence既map全部變哂shaper
又要打過20張map再出elder?

今日 玩瓦爾lv3房
瓦到+2 6L 爆爆衫

好彩冇爆

點到對空向術士長靴

個個都屈機

閃電神裝 我玩緊閃打仲努力打緊C換呢件

垃圾hotshot做緊廢青先咁多時間farm裝
試下番工做狗丫

岩牙 唔洗番工既都係雞

btw trap升lv真係好快
琴晚3粒鐘打到act 10

聽聞CHING 上一季 都好撚肥
好似都係廢青狗

咁季慘到要番工

上季 ice shot爽撚到

隻新人TRAP 爽唔爽阿,
會唔會到時唔夠BOSS 打架

咩裝都未買
升到80就用番bv

點課金㗎
國際服

信用卡

有冇巴打有可以END GAME 既ARC TRAP BUILD GUIDE 可以些牙

上poe 官網forum 都大把

或者睇

我打埋黃ELDER都仲係用緊DEERSTALKER 4L 痴撚線DPS同痴撚線回血 我件ABYSS甲未5L到 用哂D FUSING去CARRY隻WITCH

佢其實係想你貼出黎比佢抄
或者搵埋條LINK比佢

差一張卡

想問下冇信用卡可以點買PACK

OK 買到既 MASTERCARD 係咪最方便 如果冇 credit card 既話

同埋 MASTERCARD 可唔可以"增值"

可以試下tap&go
可以7-11 入錢落去debit card咁用
唔得都可以當信用卡用左佢

如果想課金課咩好？

NICE GAME

FARM DOCTOR FARM到夠錢買HH都未打過一張卡

呢隻GAME剩係得SKIN可以買,你鐘意邊件甲鍾意咩特效未買邊樣

Stash個d

currency + map + premium tab

買完HH唔夠一個鐘就即出卡

做乜ex換c升得咁勁 前日先1:121 今日已經1:132

HC 個RATE冇變既話 唯一原因就係BOT太多

騰訊一收購就出現咁多not

可唔可以幫我check吓total要幾多美金

正常唔係上140架咩，今季有temple chaos vaal以下curreny都多，3個星期上130唔算過份下話

沈左6 700c都未整到滿意的trap手套，雖然賣番幾ex出去但都係燒左幾ex

屌你老味+1 trap咁難出架，一係就同slower projectile一齊出

bv 今季真係好正,
end 到 t18, 刷MAP 又車車聲

想問下TRAP可唔可到呢D效果?

40usd左右就買到 6頁premium tab + map + currency

俾多廿蚊USD就有埋suppory pack 覺得OK可以買

買左45美

trap唔係attack, 所以唔得

Thx

今日賺左廿幾ex 開心

白袍搞乜咁受歡迎 低價12-13c問親都賣左

Btw spell都唔係attack

ching有無得carry下我呢d 窮等人家

拎黎瓦下

最慘係連vaal左都有人要 問左幾個都sold

洗唔洗我借比你玩下
+TRAP

唔洗純粹想買黎當傳家寶無聊時開新人用

因為divine升到14c 所有6L平過依個價都實俾人掃晒

招招技都玩過晒咁濟
今個patch既 Arc Trapper 又好單一化有少少悶
弓又招招弓技都差唔多樣

仲有冇咩build好玩呀

Elemental hit melee version

咁你招招技都玩過哂 仲會有D咩玩

例如火版flicker 之類

我相信招招都真正玩過晒既人係唔會問人有乜build好玩

打佐5場uber shaper
咩都冇,不過垃圾三眼珠寶都叫有既, 廢到幾十C都冇
蝕到仆街

呢個POST既人次次講完唔好運 轉頭先忍唔住哂命

有冇巴打可以簡單講下如果我想係咁刷BURIAL既話大概要做D咩 而加SHAPER 7/15|
係唔係要將其他T8既MAP RESET左佢先
睇左攻略都唔太明

你shape左burial 就reset晒t8, t9圖，之後全部t8以上既圖只會跌 shape burial 打王就有機會跌T10

想問下mind of the council 出到40% BV spell damage可以賣到幾多，跑極都出唔到arc

想自己洗enchant？

玩到冇FEEL已經

Uber elder真心不了
除非頭一個星期刷 唔係既話好易蝕

尋晚出左件500血甲
唔敢瓦 賣左換C算

幾隻人都只係洗到叫做用到的技，orb of storm aoe呀，curse dutation呢d,arc trap洗到arctic armour reservation都算數收手 ，但係bv damage好似賣得出咁，再唔係睇下有冇人肯換先

唔係exalt貴 係temple太多野跌 chaos recipe易
所以chaos價跌到癲

今季有機會穿200

想問下ARC TRAP JEWEL 係唔係都係TRAP DAMAGE比較好

Ele hit deadeye有冇guide
同埋係咪幾貴下

點解而家見人係咁收傳奇戒1c隻既?

60隻傳奇戒 = 1件 未鑑6洞戒指傳奇甲 Loreweave
1C 1隻, 60C 就1件, 比起你直接收一件, 仲要係爛屬
平幾十C WO

都係D外掛佔左搬磚9成CHAOS數量

上版MAP怪物數量更新之後
直線地圖變晒垃圾圖?
尋日收左10張晴空幽島諗住打下6洞卡
痴線D怪少到
仲有獵首兩張地圖都係爛地圖

有冇咩圖T10以下推薦?
SHORE好似幾好

真係會有人覺得係人手chaos recipe
搬200c 換ex

都唔係今季先開始有啦

你要exp 定錢先
想搵錢都係burial chamber, volcano
exp 就haunt mansion, underground sea

其實exp farm剩係對racer或者target lv100的人有意義，80-90都唔難升，90之後你點打都慢

95打後就慢姐

都話guide 呢D野,
上poe fourm, 或者上poe ninja
已經一搵就搵到,

你首先要有 火連, 同電單車頭盔 (冇+都玩到)
+6以上 = 勁
+8 =

巴打你係咪喺巴哈post過攻略

3.0 果篇控圖?
好耐啦,
懶到冇UPDATE

呢張圖真係笑撚死

雙筆電弧+虛空刀雨諗緊轉唔轉電好 物理轉電+轉電鞋=80%但係轉嘅話會少1L又鎖死對鞋
同埋諗緊點拎元素球
好煩

我想問下國際服用巴西錢買點係咪平啲
同埋 啱啱試咗一次 搞曬啲嘢之後話我張單cancelled
有冇人知點解

第一次拎到elder orb elder左張圖到t16打t15 會drop d elder圖定要t16 guardian 圖先drop到?

會跌16就有機會出

Hoi駁curse 拎藍球
用frenzy trigger poet pen 拎綠球

唔想要轉電鞋就買watcher eye
有個mod係用wrath時物轉電

其實咩係筆

the poet's pen

大家覺得電圖騰既手腳追求咩數值比較重要

今日出佐2張 doctor

想問下你隻BV撞落幾堆怪到會唔會freeze一兩秒

FREEZE MON 然後見到地下一堆炸彈

好似冇BO

平均兩日一次斷線/彈game
我應該屌pccw定ggc

屌你自己做乜咁ON9玩台伏

屌我部機砌左唔夠一年

或者成身CORRUPTED BLOOD

課咗金想至少玩完3.3先
公會得返我一個，免費十二版倉唔想哂

升到87就跌到第1粒EX 仲跌埋打寶鍊

轉黎國際服吧。開季會好多人上線

跌左件unique
諗住list 1c
點知原來係筆嚟
唔怪得收到成百個pm

屌
仲未打到一支筆

Incursion 玩到幾時？

近半年開始心郁想轉國際服
到今次incursion真係頂唔順
一夜晚多人玩就完全唔駛入room
望住個timer仲有10秒 然後已經出番黎
上次端午連假都唔知玩左啲乜
下版一定轉國際服

今個league國際服下午同夜晚都好疾
預左bv撞埋去實lag

最炆果次都係斷左線之後要排2千幾個登入
直接食左成張temple

其實是但一粒jewel比多幾c已經有corrupted blood cannot infect you

啱啱又斷咗線
屌佢老母
DL緊國際服

晒一個jewel位不如飲水

窮撚用平jewel要用水推dps

幾好運
3.3 打寶鍊貴到4EX
上兩版都係一EX多少少

開咗角
有無好心人比少少新手裝過渡吓

刷圖個時一個唔留神真係飲唔切水嫁
lag一lag下一就20stack

玩arc trap玩到悶 有冇推薦新build?
想清圖快 行得快嘅build

所以我都係用多幾c買算，反正好多build都要用佢粒unique jewel, vaal左都係10零c，水有抗curse甚少puncture

刷圖都係有咁懶得咁懶算 大不了打boss唔夠傷先換jewel

87lvl最勁得件爆爆甲

最近BV 升到90
想玩下雙筆 . 想問下有冇雙筆係可以連到 閃電陷阱 / 電弧?

你地有冇收過d 派對邀請
但係join左之後條友粒聲唔出就退
好撚creepy

Bv, KB, Ts

一見到人R著數就潛哂水
不過我明既，亦都慣咗
當玩單機game

見你咁慘 留個id 今晚比d錢你起家啦

不嬲都係單機game黎

Path of 乞食
想問吓除咗ninja同trade仲有咩網要留意

reddit bug post

比得幾多個

正火用咩裝好 成日死

會有幾多新玩家

89lv成日死
係咪要開新build了

個人經驗，未打到shaper，但1打地圖你推高迴避或者block就差好遠，搵位放粒blind support係副技能到

再唔係用jade flask, roll 90% evasion during flask effect,你已經平空上接近一萬evasion, 技能近右邊可以點acrobatics同 phase acrobatics 加支quartz flask已經食少一半傷

通常我2支dps flask 2支defensive flask,但如果你夠傷可以3支defensive落埋stibnite一用就有煙霧直接盲怪

我發現甲冇撚用之後d角剩係用水推evasion/dodge/block已經好少死，甲要上到2萬先真係夠硬，但係普通裝係唔會上到

令人感動既國際服物價
Clear Mind頂法傷都只係around 40-60C

台服班仆街

EX可以賣到160C?
WTF

仲升緊

EX應該差唔多停,
就來緊貼標準

D C cheap撚到亂用咁濟

仲升緊，就180

唔係外掛搵鬼信咩
就快同台服一樣

今個聯盟
有大小temple
D 外掛應該好好刷通貨

d 外掛識打temple咁堅？

新手 求教學,
想同FD一齊玩應該玩咩模式?

推

softcore incursion

打夠100粒xoph去開圖打掉左粒xoph's heart原來咁值錢 終於有得upgrade

開始用ex做單位買野又發現好多野都係勁少少價錢已經成倍數咁上

無玩成年 今季玩返
第一次見新盟啲ex可以賣咁貴

台服困境
9成EX比外掛既C買哂 然後個價不斷推高
高到普通玩家冇可能換到EX 買賣又唔會用C
最後部分人就會去RMT

變月費game 好好多

好耐無玩，呢家用咩build易上手同刷圖易

麻煩各師兄指點，希望唔好太簡稱，因為無玩好耐唔知咩解

我用過 BV 3捷 都唔錯 而加淨係打到去T12
諗住升隻 ARC TRAP 玩下

跟呢個PATCH 玩ARC/BV
跟主流玩

回兩位師兄，咩係 arc 咩係 bv

玩台服做咩 國際又有日本ser又有新加坡ser

電弧=ARC 飛刃風暴=BV
你玩國際服就會見到

ARC已經係全名

今日大奇蹟日
EX 換C 由昨晚180 趺到130佐近

趺阿 !!! 趺阿

應該持續唔耐 個個league都係咁 降一降溫又升返

莊家一直在玩

GGG D股份賣晒出去 唔該佢快D郁鳩D幣商

國服啲ex都係升到勁高

掙扎緊控圖刷好定打上T18玩下好

Ex 6rmb per 1
刷得咁辛苦為乜

唔係好識課金, 要點課?

信用卡 / Tap and Go

Ban Bots

你知道嗎 rmt是不被允許的

可能係今季太多人爆哂d裝用多左好多其他currency洗番d顏色同洞，反而少左chaos spam所以chaos先跌得勁

係今年張張圖都多左一堆怪
C易出左

所有野都易出左啦，個堆怪iiq高幾條街

呢隻game主要就係打寶
你用真錢買寶 仲有咩樂趣

原來bot真係影響咁勁 上完190直插番落130-135

如果合法我唔介意買幾粒ec開波呀，由0去到幾ex呢段路係最難行同最重覆，季季都一樣，跟住你先可以真正開始玩個build,完全唔靠裝的build好少同好多都唔好玩

拓荒有拓荒既樂趣
一黎就full gear endgame有咩好玩

事實上RMT好難BAN 你只會見到BOT比人BAN
你放件垃圾黃裝賣幾十EX 點證明你係RMT定係買家水魚

玩得唔係pay to win既game其實預左架啦

幾ex同endgame仲有大段距離wo,幾ex剩係夠你買件6連chest，你仲要farm全身先可以endgame當然，你季季玩同一樣野剩係玩唔使裝的build咁當然好易就打endgame啦

我而家打左成個月先得一張t15肯跌出黎，elder係到要出係黃圖，d裝已經要件件幾ex先 upgrade到

打寶驚永遠都係開荒最好玩
因為不確定性最多 一半靠運一半實力

一個月先上t15 好明顯係你廢

D steamer3 日打贏shaper啦你未又係廢

EX換C價?

國際服EX易掉過台服 同樣都係hea玩我國際服每季都有1-2EX執仲要係打六十幾級果個葬骨禮堂，玩POE係玩刷裝同刷通貨過程一用真錢買EX砌完裝基本上就無心理玩落去。

我季季玩但地圖最多只係打T4，我反而鐘意玩升新人試唔同傳奇配唔同技能，差唔多每季都升4-5隻到80級 POE係好玩在大家可以喺GAME入面搵到唔同樂趣

其實rmt咪姐係加快endgame速度
咁快比你過渡拓荒期，endgame content黎黎去去都係個幾隻，到時咪仲快厭，咁玩法唔洗2星期都棄league
利申：棄左等下league

低伏微光 依把野依家賣到幾錢

Shimmeron?
早幾日2.5ex
不過而家大跌市就唔知

咁你見到d貴價build咪想玩都無得玩
玩黎玩去都係d starter/budget build

通常都係想試貴build發玩完act 10未夠裝玩地圖升番隻starter build再carry, 而家2隻90幾又想開第3隻人 打左10幾張t14都唔肯掉t15 都已經109張地圖完成bonus都係唔出t15

thanks
終於殺得死elder

我興趣不在於刷地圖2-3分鐘完到一個T3-4map我又開新人

其實t1到t 10差唔到幾遠，,t 11 到t15又差唔得幾遠係某幾張圖隻boss特別難打姐

但係t15同t16就差好遠，同埋首先你要打到t16出黎

追求打過高map我hea玩負擔唔起咁多ex

T1到t10一粒ex都唔使，幾c一件一定打到t10

試過幾次斷地圖就無心機打

其實都係有咩打咩架姐，出t8未打t8，唔出打番t5,打t9 t10出到t11就賣，或者試下打，斷圖又打番低lv咁樣升第2隻人個陣會易好多，想要咩，買!

我連昇華都只係拎得4點昇華點，邊有心機再挑戰高等map 依家諗住買雙筆玩

點解雙筆俾人吹奏得咁勁

買得起雙筆點會打唔到昇華

因為streamer用

成日衰心急踩陷阱死

不計代價買圖打 大部分build都做到三日shaper kill

不過咁做太無謂 我留番4ex買裝唔好？

自己唔識玩就以為個個都好辛苦
我個個league 2,3日買就夠錢買6L unique
開league半日endgame跟手開始刷map根本好快
幾個EX一日都有,一開始打到狗屎垃圾都賣到,仲要EX一開波都係30,40C
一個月個atlas得109仲好意思話唔drop map
farm high tier map就全開架啦
心雄想玩貴build又唔諗下一開始夠唔夠錢玩呢樣已經輸左
貴build就預左唔係第一隻玩到或者要玩到咁上下再respect
同埋endgame build黎講如果要推得盡幾EX upgrade一件真係好基本
我上個league玩左6隻,有2隻都用左超過100EX

打POE都要鬥辛苦

兩三日有6L
一係錢一係運
而錢講到尾都係運
清你有運行咪零辛苦囉

咁識玩教吓路好唔好？

錢講到尾就係玩得多

點睇呢個build

早兩日睇過,幾得意既

同埋運我係有既,但係通常唔係開league個排,第1隻角通常都90LV左右先趺EX
拿拿林狗衝去到刷map就一步領先步步領先架啦
一開波儲下recipe收下基本裝,刷下map
打到垃圾賣兩賣
開league 我當你40C : 1EX
個時6L 通常10 EX左右
都係400C
除番開我當3日呢
一日百幾C你覺得好多咩

我次次開league都收件身自己點6L 次次唔過200 fusing就點到

雙 shimmeron arc totem
5L soul mantle /+1 power charge 熊頭
卡咗係T15

1200 都未點到呀 冇運

同埋講到打好多t14都唔出t15 咁點解3張t14 trade t15

雙筆可以無腦玩

我用百幾個工匠石都點唔到六洞武

個人認為6s就出去收件抵玩過自己點

無諗過咁黑又唔係要6L

6S 官方標準係350喎 出去收件6S都要額外俾多30C啦

一開季個陣係有血/多抗既裝就已經賣到幾C
賣下白圖又幾C一張 勁好賺

收工匠好過收6s啦下話

呢個PO個斷層真係好大
有D資深到識開LEAGUE沖進度滾雪球 有D就連ENDGAME都唔到

3次Merciless lab都係比尾王一嘢扑死，我係唔係應該出C請人帶好過自己一個人打??

你用咩玩先, 如果係人物係豆腐既叫人帶啦
如果你唔想煩叫人帶當然無問題
想自己過咪係路中攞buff同攞道具削弱王
上poelab有教點打

三千血唔夠又無盾

連LAB都拎唔足其實個BUILD/你打BOSS方法有問題啦
聽你講你仲要唔係第一隻人
有晒基礎裝備去打
建議你活用DECOY TOTEM
佢一出黎第一下肯定係打你 啪定物理減傷水
3千血無可能秒 之後佢就會轉打你隻TOTEM
然後每次都係放完TOTEM佢打你TOTEM你先好打佢

成日手抽根位移去比boss扑，明明按一下閃去boss背後又唔知搞乜又閃返去boss前面

用decoy再走位啦，有buff打都過到既
遠程既話3000血都情有可原，但近戰既話真係檢討一下個BD有無問題

有咩方法課金，除咗信用卡

decoy都好似吸唔到BOSS，decoy未爆BOSS又係追返我，用緊熔打係夠力打BOSS但係太易死

玩到第9日，終於過無情迷宮

DECOY一定吸到LAB個隻
你用個時無插佢身旁個TAUNT唔中咋?
冷靜慢慢行望住隻BOSS 見佢追TOTEM先打佢 3000血係絕對唔洗怕

大家都睇唔到大家講乜 先有得互屌

今個LEAGUE 除佐END裝+獵首
終於買埋塊鏡

差個40 challenge
就可以END GAME

睇下你想點咩裝
家下出面工匠7:1c 計埋都50c
inpulsa既我出去收件都係35c

有無清用Steam 玩
課金係咪唔洗用信用卡

Taobao買點卡 m字頭果張有平
119rmb to 20usd
已買過十幾張 驚就返去用PayPal or credit card

tap and go

下個post加落#1
差唔多每版都有人問

抽箱會上癮
抽到decoration會令人暴躁
要加警告字樣

熔打唔係坦到一下就可以face tank㗎咩

steam唔係鎖左區咩

Tap and go 同master card prepaid card邊個方便啲？

tap and go 可以增值
master prepaid card用一次剩番個少少又唔知點使
未有tap and go 2.0個時我都用prepaid card
而家轉左會番唔到轉頭

Tap and go方便好多
用剩都可以落去買野飲

今日打到粒vial of sacrifice，賺左30幾ex

努力解緊 40挑戰
500張 影響地圖

媽阿

fap la fap la

老玩家留名
由0.9.X斷斷續續玩到依家
去到今次終於課金

見佢on sale
我都破左戒

你話倉庫頁？
佢每三個星期就會on sale

證明我每次都玩唔耐

課金就岩架啦
要玩呢隻GAME, 一定要課
有倉, 有CG SKIN
先可以長玩

我想課VIP NETWORK 唔好LAG

玩POE , 冇CG SKIN,
真係好難長玩

見到自己個人成個NPC咁既造型,
會好冇動力

Sin+ innocence 翼都500幾

POE D翼真係麻麻地
個對骨好硬 出招個時FAKFAK下好唔自然
反而鐘意斗蓬多D 個物理自然好多

In tomorrow's Content Update 3.3.1, we are adding two new Incursion rooms: Torment Cells and Strongbox Chamber. You will be able to encounter these Incursion rooms just like any other room and they can be upgraded as usual. Torment Cells upgrades to Torture Cages, which upgrades to Sadist's Den. Strongbox Chamber upgrades to Hall of Locks, then Court of Sealed Death. Each room features what you'd expect: an Architect waiting to protect its home, plenty of monsters who will stop at nothing to kill you, and piles of loot should you successfully defeat the threats within.

傳奇loot好似無得洗？
淨係可以加Q?

刷lv3 room又難左，一開始成堆空房真係好彩先可以有兩三間t3

應該少d空房

到底係點樣玩無倉嘅poe

我估之前應該係我太廢所以唔使買倉

台仔有個玩正火秘術 真係唔買倉hc 100lv

之前玩過既新手想問依家玩咩服好?

Ssf?我10尻幾個倉都覺得唔夠，雖然有幾頁係垃圾

永遠都係國際服

國際服係咪得英文

巴哈有中文化
但係大佬打機學埋英文唔好咩

想玩元素弓，但上網睇人啲build，推薦用嘅弓，每個人都唔同，想問下邊把弓最好？

係台服玩左三日 ,入左個台仔族比人帶到60lv
仲轉唔轉國際服好？ 有咩差別

個個人既build唔同就係依隻game好玩之處

好差左佢個pvp system太差

國際服人多 物價相對穩定 冇外掛

同埋60lv好輕鬆啫 3個月一次league其實每次都重新嚟過

台服公告版個個係到賣野冇人打主線 國際服係唔係咁

主線好快打完
呢隻game雖然故事寫得唔錯 但玩故事嘅時間唔多

國際服有唔少人組隊過主線 所以玩aura bot 唔驚無人carry

同埋60lv真係好快 班變態佬開ser第一日就90

自己新手打好慢
要周圍入人場跟人打 車尾燈都見唔到,要用3支跑水

有無BD係用感電衣?
打到但諗唔到點用

理論上主線係包埋red elder

BV

呢d上Poe.ninja可以搵到最高lv個班用電甲玩咩

玩國際服,一定最好
真係睇唔明英文,
咪用漢化包LO
巴哈,大陸, 大把漢化包選擇

主線係包埋 要打嬴T18 先叫END GAME

屌
一開咗個tap & go 就課咗800
咁落去點算

800濕濕碎

千鳩幾蚊都係咁掉落去啦

第一日渣
可能聽日又課幾單架啦
玩手機game已經課到要食穀種

課千幾就一以後唔洗課
除非你見到新skin又心郁郁(我)

本來都唔想買skin
但睇到上面有人講人物似NPC
入game望多兩眼就頂唔住買咗

買左乜

買skin還買skin
千奇唔好抽箱

一抽你就會抽晒成副身家

Ultimate chaos wing
一直好想要對翼

抽到兩個automaton herald skin

課金抽箱既下場

睇嚟run課金嘅gqme永遠好賺過一次性畀錢嘅game

個dps咁撚尻gei,隻新角本身寫3萬dps將個盾換埋做法杖dps先高兩三成，打同一隻王由完全打唔入變左幾秒殺 都唔知佢個19dps咩事

終於END GAME...
40 叉撚challenge

係時候 洗下錢係D 無謂地方

要睇自己大約幾多DPS
用POB

下下開pob好煩第三方程式仲準過佢自己

Tooltip 同實際輸出不嬲唔一樣 乜驚都係嫁啦
隻隻怪唔同抗性 張張map唔同mod 點計俾你？

識玩一定係玩POB
好玩過POE

唔係差幾倍囉 由50hit死變10hit死你同我講dps只係多左兩三成咁離譜?

你乜build呀 放個pob睇下
想見識下乜武器可以多幾百%more

60幾lv換把武加3成dps好奇咩 問題係真係打boss個陣肯定唔只多3成dps咁少

大家有冇 guild
之前join咗個台灣guild太耐冇上俾人踢咗

你真係想知個原因 就放個character page 或者POB上黎啦

我86lv dps都係3萬幾

starter玩電弧圖騰定電弧陷阱好

Trap

70lv 個陣 個盾加得少少攻POB個陣SHOW大約8萬DPS (條KEY冇盾因為賣左)

而家77LV 11萬DPS 多左30幾% DPS ,但係本來5 60 野先爆死的BOSS而家廿零下爆就死

講教各大師點解8萬上11萬DPS 會無啦啦快成倍殺BOSS?

IN-GAME SHOW 2800 上 4800

新手入坑有咩要注意

紅門je

斷我唯一一張T16想4了

唔好玩台服

紅門又唔係跌希望/無知有咩好執

T16 burial chambers map 都幾難控, D怪物數量太少
唔怪得個個都剩係控 T16 underground sea map

我直接拎你77LV 個POB睇

1) Normal gear = 85k dps (BOSS)
2) Without shield = 67k dps (BOSS)
3) Dual wear wand = 98k dps (BOSS)
4) Dual wear wand + Con. effect = 150k dps (BOSS)

結論: 一係你換左con. effect 一係你個幾秒不停CRIT

Tooltip 2800 -> 4800 係70%more

我換完杖多左30幾%,升左幾LV點埋CRIT未而家個數囉

未又係解釋唔到,因為我根本冇換CONC EFFECT 同埋我唔係打一張圖就升LV,咁多張圖我都打十次八次,唔係"有一次20HIT炸死左"

Tooltip唔岩 POB又唔岩

你係咪掛住100層buff走去打boss呀

開左 其實你用邊招

如果你話係FLAME BLAST既話 要20HIT先死 我幻想唔到你玩緊乜

我理解唔到點解要咁多HIT先死,粒FIRE PEN好似冇撚用咁,4個TOTEM圍住炸T5 MAP BOSS 都要炸成10秒,黃MAP BOSS 要炸成半分鐘INCURSION 完全殺唔到隻工程師,我就係點睇都睇唔出點解會完全冇力,開頭用單杖個陣隻T11 BOSS打左我成2分幾鐘,好似打完ACT10 隻BOSS就開始打怪冇力,明明TOOLTIP 同POB 睇都冇理由咁細力

都係玩番ELEMENTALIST算

換左個盾做杖已經快左成倍,岩岩打完ACT10個陣點打都完全冇力,換哂裝同升左幾LV高攻左,唔知點解殺快左成倍(同DPS成長唔成正比),問題係一樣係冇力,玩咁多隻人低攻還低攻,真係未試過完全冇力,點睇都睇唔明,POB睇左好耐,理解唔到,10萬8萬咁炸冇可能打T5 T6 BOSS都要炸幾十下

新手白痴一問 玩左兩日
我想問是但用買把幾洞武返黎
可唔可以賭到佢變6個洞
然後再賭6連咁架
定係一定要打出黎

可以
到你試到既時候下個league可能開始了

800粒重未點到6連

玩左咁耐都無6連過

你知唔知DPS點解嫁
你TOTEM唔爆 次次儲滿層數+打中隻BOSS先有依個數

一開始放哂totem先開始打，爆得點快都5 6 秒後啦 再唔好講你自己試下揀1層同10層再睇下個dps,只會差大約1成

其實我覺得係你粒SKILL GEM升左LV
再加上你暴率咁低 又要打咁耐 支DIAMOND FLASK基本上飲唔到
CRIT同唔CRIT差好遠

呢個似乎合理d，但係110k dps打t5都冇力真係未試過，玩坦build 80k dps打red boss都快過呢隻人打t5 t6

Btw 個dps唔係一個totem咩，我拎走+1totem個技能點dps冇變wo

係一個totem
另外想講儲爆係10倍dmg黎
每一下幾多dmg唔係睇DPS
因為DPS係計你個秒儲到幾多層再爆
睇avg.hit
1層係14K
10層係154K
同埋你應該點左拎power charge個2點先
加mana個2點最後點

同埋唔同技dps無得對比，計法唔同

我今晚試埋換做increased crit加boot enchant 120% crit睇下有冇用先，t5都打咁慢所以未試uber lab

其實就係唔明10萬8萬一野點解打個exile都係扣10分一咁少，點睇都唔對路

一黎 我琴日睇你POB 係VAAL FLAMEBLAST
你用既係FLAMEBLAST
二黎 你CRIT咁低 個AVG DPS係計埋你CRIT既傷害

同一粒gem黎wo,pob有得揀番vaal定唔vaal,， 唔爆擊一層都4000 啦，當完全唔爆都4萬到5萬一野，會唔會打白圖boss都要炸10幾廿下呢，curse埋加上fire pen最少都減50%抗性，白圖boss都7 80萬血?

pob已計哂所有減抗，buff之類
同埋你個dmg係計緊打普通怪，
你一較番against normal boss/shaper or guardian dps實際上會低好多

我知，低兩三成嘛，解釋唔到點解打得仲慢過50k dps囉

你硬係要死咬咩幾多DPS
我就咁埋比你睇

呢個係你77LV pob against standard boss
當你唔爆個時,10層都係打得2萬幾
而你食完水都係得50%左右crit chance
唔食得個30幾%
咁解釋到點解慢過你隻melee50K dps未?
如果咁都唔明我都唔嘥口水了

特登走去check t5 map boss 66萬血

玩左隻arc trapper
先發現我之前隻玩roa既raider有幾廢
一個星期進度隻野已經勁過我玩左兩三星期既raider

最公廁build

玩左隻bf trapper 玩到80幾lv棄左

太lag

我睇到係唔爆4萬7爆就16萬幾wo,點睇唔爆2萬???

呢下我柒個腦load錯左
不過上面有人講到t5 boss 66萬血
你經常唔爆既情況下加埋map mod有時又加下血抗咁，除番開十幾廿下都係正常

一開始諗住唔跟風
最後都係向現實底頭

係t1 boss10幾廿下，t 5 6 要5 60下，唔係咁離譜我都唔問啦，就算聽到佢有爆擊音效條血都係唔撚扣，t5 boss真係60幾萬血爆一下都冇左5分1啦下話，再講，你覺得4萬幾(當佢永遠唔爆擊)打落個exile到扣唔夠10分1都正常?

不如你拍埋條片上黎

瓦爾技能寶石要點玩 係咪只會有一定機率變成vaal skill
如果係咁買現成Q20會唔會好d

元素使玩3捷好定3魔像好

得4EX 可以UPDATE D咩先

This profile tab has been set to private, or you lack the permissions to view it.

仆街呀伯TEMPLAR,一唔玩佢玩番META角即刻趺BISCO + SHIRIMMERON 沖LV95算

AGAIN

6L 佐件甲先再講

5L 光槌 法暴黃盾 BISCO/ 8% UP GAMBLE換你右邊隻介

自膠冇CRIT 加支恨意

800粒已經咁多個leaque最高紀錄

都無6L

increase duration可以升爆佢WO,佢唔係SUPPORT 緊CWDT 係SUPPORT緊另外2粒

玩左3年 依家先知

玩得廢未要研究呢野，高手經過d怪就死哂，我個ic短少少都仆街死

啱啱開始玩 冇乜意外應該會長玩 有冇香港公會

個個都棄GAME啦
等下季新聯賽啦

係咪冇公會收人

玩緊三捷blade vortex 國際服
想問下我打算換武器 依家仲用緊兩把divinarius
台仔講話換有雙gain physical damage as extra xxx damage 詞綴既dagger 口岩唔口岩？ 因為我睇有個guide話critical chance for spell好撚重要
但雙extra damage+critical for spell太撚貴 應該點取捨
定我一shaper dagger 加一把shaper 鎚/單手劍省下錢
Mark of the shaper同elder ring(add warlord’s mark)已有
用緊熊頭

我都儲緊錢換

輕鬆刷T16MAP+TEMPLE

打王好脆點算

紅圖elder輕鬆打 guardian我全部都控走晒 無試過
Elder T16 MAP一樣輕鬆 個VBV未完隻王已經死左

請問有人係國際服用Steam課金？個功能係咪冇左？

國際服唔用得steam，因為steam鎖左區

我係琴日先開始玩國際服，個FD話上星期先用steam課完金 ，估唔到今個星期就冇左……

上個禮拜？唔清楚，用tap and go 啦

TOTAL 1100粒都未有

儲多1000粒都無就放棄今個LEAQUE

雖然自己連就真係好玩D,同有滿足感
但你想省錢既話, 其實去到季中
直接買一件6L 其實都好抵買

利申: 季季都自己連6L, 不向命運低頭

The Perandus Manor
依張圖點解賣到咁貴

白袍

用vpn轉去美國再入steam

Hall of grandmaster好撚爽 比人sm左5個portal換左幾隻角先過到

會跌咩？

得堆qality gem,刷刷下圖打到先試下咩黎

準備第一次打The Perandus Manor

賣到成4ex 自己都1516 想賣左佢

有冇巴打玩國際服
係唔係爆ping?

係呀仆街

依張圖淨係得個貴字 無特別野打 得atlas bonus

有機會出zerphi架

我上網見話有幾個perandus strongbox 又有機會會撞到隻Zerphi
咪諗住試下

第一次打剩係出左對50%ms鞋，vaal完冇左

兩隻人
Ele bv
Jugg sunder
成日玩下呢隻 又玩下果隻咁
都唔知專心玩邊隻好

唔專心好玩d，不停玩同一隻好快悶

屌佢老味 五百幾粒fusing咁就無左 我要6連呀

繼續試啦

千一粒都未有
棄唔到game

如果我6連咗件獸腹我應唔應該賣咗佢換錢upgrade 我其他裝？

通常6連個效益大d?

老母EX跌到得80C

Ex真係冇人要 好多幾ex的貨變哂幾百c

成班MF打古廟打到好似有印鈔機咁

我平均打10個currency box先出一兩粒c同幾粒vaal,alc alt個d就好撚多 幾粒ex都唔係temple出,反而2次inplusa2次bisco都係incursion出

棄GAME 等下個聯盟

之前bot 多就話temple chaos sink
ban 完bot 就話 ex 太多

1:80 其實都算高啦 最正係1:50左右 拎黎craft裝都唔心痛

打寶鍊你地仲用唔用?

3.0無玩 玩返兩日見得返50%數又貴

留意到呢個league大量新手加入/台服轉場國際服
但唔少都有rmt既跡象
留意番,rmt是不被允許的
其實好易睇得出，乜都唔識/得1隻角又低lv 但係又成身勁裝/好有錢
一睇知咩料
PoE最大樂趣就係白手起家
一黎爆機有咩好玩，回到是岸

賣到錢既game就有人氣

不過3個月就reset d人唔知買黎做乜

有冇巴打玩緊國際服 incursion league 幫我Jeweller's Orb 換orb of regret 我大師未夠Level

留ign 我直接俾你啦

peaceminuspeace
thank you 巴打

唔該巴打

終於點到6連

屌佢老母我前日先買倉今日就減價
回水呀

試下PM GGG乞下有無得refund

有冇人玩hc?

話說新出個strong box room到底會唔會有橙盒出？
我打咗兩次lv3仲未現有

九月

hc
等緊下個league

玩左台服幾日

可以轉番黎國際服

台服多野玩多野送物價穩定地高

$解決到好多問題

用錢玩就去玩mmorpg啦

之前玩開台服都玩左幾季一粒ex都未見過，改玩國際服季季輕鬆玩都跌幾粒

我講緊咩都用c搞掂

反正都係玩3個月就重新黎過 冇乜所謂啦

條路自已揀 仆街唔好喊

flashback 大家諗住用咩起手

爆爆BUILD日常

最多都係freeze 一秒

先兩日開雙beyond 彈兩次game
夠鐘換電腦？

POE你拎幾神既機玩一樣都會彈GAME

慘
拎件甲去corrupt 之前唔記得洗色
件野咁就廢咗

8lvl master?

有無邊個bd 打T18 易少少

arc 圖騰打到好辛苦

問一個弱智問題
戒指、頸錬既屬性[攻擊技能增加%XX元素傷害] 對ARC或VD有冇傷害加乘??